悠二7000蚊list改小小系列求公審

I5 6500
Msi b150m Mortar Arctic
Msi 1060 6gb armor
Klevv 8gb 2133 value series x2
Intel 600p m.2 256gb
Wd bule 1gb hdd
Antec Neoeco II 450w
Antec Gx9000
窮jj全副身家黎唔會中伏求指教

垃圾

幫手改改啊大佬

巴打係特登揀白色?

見佢白色幾靚咪用 我今次又錯咩喎

Msi b150m Mortar Arctic > B150M GAMING PRO(送埋隻滑鼠 )
Msi 1060 6gb armor > MSI GTX 1060 GAMING X 6G

Wd bule 1gb hdd

巴打你得罪咗人? 得罪得好金果隻WOR

唔講都睇唔到

Intel 600p m.2 256gb

SSD黎?
聽講INTEL SSD係垃圾

intel ssd都垃圾咁應該無ssd係正常

On9

唔該晒咁多位 我明明係想打一tb 架

1千蚊樓下有NVMe幾抵屌

SSD冇話邊個牌子正常.唔正常

所有電腦硬件都係.全部都係睇型號

過去intel ssd都係唔抵屌

但600p 係非常唔錯的

佢既價錢同平常sata 3 ssd既價錢差唔多

但read冇記錯最快去到千幾MB/s

雖然write只係得500幾MB/s

不過都依然係快d

Btw MSI B150M Gaming Pro 用到呢隻SSD架何？

SOR 我的錯

Asus gtx 1060 dual

鐘意白色點解唔買galax ex oc white

有埋白燈

用番你原本果塊板OK

因為我唔鍾意有燈 同埋聽之前d 巴打講msi 用料靚過galax 嘛

其實值唔值得為個m2位比貴幾舊架？姐係條list 最大問題就係張顯示卡？

明明係HDD，咩年代呀仲搵到1GB